今日（10.20.2019）有人報夢，大陸老臨同死差佬藍絲臥底會咁樣搗亂，請大家小心

1.太早封紅隧，等港島區走足冇車過海去尖沙咀
2.放火燒專營巴士/燒鐵
3.打爛重慶大廈/燒清真寺

以上係訓覺發夢時發到，大家小心

差咁幅gta圖